急問！條女咁樣覆我係咪代表我有機

在線等🙏🏿

係

Ching似澳門人

可以bk定房除定褲

出賣手足？
你泛民黎？

不分化🙏🏻

三日內屌得

諗住之後send呢段嘢俾佢：

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三個鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

返屋企，唔講住。

食咩麵？
拉麵。

好感動

返到未？

想同佢發展純愛🙏🏿

唔講住，沖涼先

推

大亨上呀

未

熱狗請離開

到邊？

關你撚事？

我侵粉 推

點解唔關我事？

真係唔講住喇

留返係個心到先啦, 表白緊係留返面對面

本身係 而家上咗連登 冇了

拉乜？

快啦，成日諗諗諗，直接d啦屌

jm9...

加油加油
加咗辣油

？

你係咪藍絲來架？

拉麵？

唔好笑

邊位清

咩病

G哥好野

俾多少少背景資料大家🙏🏿

條女已經性暗示得好明顯下

樓主pin this

點解？

喜歡孔子嗎？

希望你比女玩

你係咪藍絲來架

希望你全家中肺炎

咁黑心都有
你似泛粉

佢似藍絲

report咗
啲5毛露哂底啦

Dllm

67

我分唔到你係真on9定玩膠
點解你會覺得自己有機

佢主動開話題

點啊？人地已讀你啊？

我online但冇覆佢左一排

咁咋？
屌，唔好再ff咁多啦
約過出街未先？未出過街就話有機？

直接約開房都得啦

屌你老母！我希望你全家空難

點解咁問？

諗起連登仔溝女個po

Help

請問咁樣有冇機會

幫緊你幫緊你

你係咪藍絲來㗎

你就好啦套都唔使帶

text=chur

我真係未試過咁鍾意一個人 呢句好老套

咁應該點改

本來得, 不過條女見你咁都要上連登問, 變唔得

句今天天氣好算唔算畫龍點睛

咁佢同其他人發展性愛

help

加了辣油

一定得 book定酒店即上 記得食完就走唔好番轉頭

點解要走
我對佢真心

佢想食

買定condom 都得

字裏行間睇得出樓主at least中度 有機會已經去到重度

我尋日醫好左但係今日復發

沖完未

一齊左先會講依啲
未一齊一定唔會掀曬底牌俾人睇
條女好快會覺得無神秘感

兩個禮拜

我都覺得佢對我有feel🤔

咪

諗起連登仔溝女 個個post

米

張學友，只有你不知道

浪子是唔回頭的 女是攞黎食 唔是攞黎愛

去馬啦

去馬啦樓主

逆哥又溝到新女

掂啦，佢一定濕哂

咪癲啦
咁講一定嚇親個女仔

我次次咁講都work

確定有feel先好send 冇feel你就柒咗

咁可能因為你靚仔姐
咪教壞樓主好喎

留名待笑

祝福?

傾傾下收拜字文都咪話唔驚

打錯 千字文

尷尬囉

諗定第時個仔叫咩名啦

他知道哭是没有用的

樓主唔靚仔？

屌晒你地全部人老母
我係藍絲你地咪全撚部紅加藍變綠死支那仔LO...

你老母post個capture出黎問係咪有機...一個正常女人都唔會搵你呢D死毒撚啦...仲要屌我, 有玩願意玩你地咪偷笑

唔好再出post啦你, block 你嫁, 5P仔

手乜撚野足呀...有手有腳個D手足呀, 佢支那仔黎。

樓主咁幽默根本已經可以bk定酒店，想唔想戴套就睇你自己
直接約條女開房就99.9%成功

你識佢？

紅加藍變紫架 on9

like左你, 咁都比你發現...

我係真深黃絲, 你係咪玩分化, 支那仔?

死開啦支那種

我係真深黃絲,你係咪藍絲來架

你先係支那呀!

你有種宜家大叫"天滅中共"

叫咗啦

我係黃大仙聽唔到wo, 你唔好扮啦你!

你去死啦!

你係咪藍絲來架,喺到套料

套你老母呀套, 你老母無錢買套先生你D on9支那仔

你係咪藍絲來架,連我老母有冇買套都想套出嚟

老尷打啲野

Show blocked user (ID: 逆插玫瑰)

祝你全家生愛滋

你係咪藍絲來架,咁惡毒嘅

Show Blocked User (ID:TomDwan(撐燒))
Reported User (ID:TomDwan(撐燒))

你去死啦! 你都生愛滋

你應該唔係咪藍絲,藍絲冇你咁弱智

掂過碌蔗，狠狠地去溝女啦

掂啦 佢已經除定褲等你

樓主成功咗?

仔嚟，我識佢

都唔知你做乜鳩

好尷尬

你係咪藍絲來架
0
0

雖然係老套咗少少
但樓主咁做一定得米
因為啲女仔好buy呢啲

唔好啦, 我想知你喺邊, 可唔可以講我聽

扑得，你求婚我諗都會應承

你咁咒人個心會唔會過意唔去

你驚唔驚落地獄

點解你把口可以咁毒

我再係咁耶蘇都唔救你

性暗示

你有數不清嘅罪

你點解咁惡毒

你屋企人點教你

知唔知咩係尊重同禮貌

有冇諗過咁講人哋會幾傷心

我諗講得出咁嘅嘢都係藍絲黎

點解要做藍絲

香港呢一年發生嘅嘢你係咪睇唔到

掂啦 樓主去馬
最好中間加多句 打飛機又諗起你
保證第二日即刻得米

點解唔做黃絲要做藍絲

愛滋冇得醫你知唔知

掂哂啦，對方睇完下面實扯爆

你不如改名叫惡毒蛋啦

你係咪以為上網亂打嘢冇代價？

你會有報應

智慧人的口、說出恩言 ．愚昧人的嘴、吞滅自己。

就要禁止舌頭不出惡言，嘴唇不說詭詐的話。

污穢的言語一句不可出口，只要隨事說造就人的好話，叫聽見的人得益處。

你們的話，是，就說是；不是，就說不是；若再多說，就是出於那惡者（或作就是從惡裡出來的）。」

我又告訴你們，凡人所說的閒話，當審判的日子，必要句句供出來； 因為要憑你的話定你為義，也要憑你的話定你有罪。」

請道歉

你太過份了

你咁醜惡你屋企知唔知

驚唔驚以後搵唔到另一半

你個對話有咩睇到？

你咁樣以後冇公司請你

你父母養咗隻怪物

你就冇一絲憐憫之心？

你食撚咗屎定死咗老母？把口咁柒臭嘅

Show Blocked User (ID:ar迷)
Reported User (ID:ar迷)

Show Blocked User (ID:美斯達菲)
Reported User (ID:美斯達菲)

唔好扮耶撚...唔好無肉我地D真耶撚

你都on9
全家中肺炎死 無人幫你火化

推佢舊po

Show Blocked User (ID:全能中場Elneny)
Reported User (ID:全能中場Elneny)

一次過block幾隻
27 分鐘前

你覺得呢? 你自己用腦諗下...

如果你係黃絲, 你一定係比D藍絲洗左腦...

冇所謂，你損失

原來係弱智，咁我希望你全家空難🤣

好波

佢笠撚到

尷撚到

你應該係弱智

樓主又去邊度偷圖

樓豬同條女大約歲數？

人地問你補測點你都唔撚答人既

啱啱先考完，依家覆

智力有問題先要補測